潑冷水講句，過到今次，未來仲係好黑暗

以前中央仲會任命下曾蔭權或者陳方安生做政務司財政司，三司加特首有民主建制左右派不同人士，大致都叫正正常常，可以互相制衡下。而且傳統上財政司或者政務司會競選特首，大家都可以見到反骨建制派或者非保皇人士做下特首。撐中央得黎唔至於盲撐，香港叫做有啲希望。
今時今日就算反到送中，未來兩年都係林鄭嘅天下，再黎緊五年就係波叔或者張建宗。我淨係見到香港前途好黑暗。。。